依家既巴爾仲值唔值80m？？

有冇隊會接收佢
高薪廢材 屌你老味閪

歷史上得一個31歲或以上嘅球員
可以賣到四千萬以上
嗰個人係C朗 其餘一律掂唔到40m
你覺得Bale會唔會賣到double

幾勁都好 31歲就真係開始唔值錢
除非真係C朗美斯呢啲級數

咁多場無踢 用唔殘
個歲數無咩參考價值

係用唔殘定撻唔著？

用唔殘啦 一季踢得幾多場
件蛋散真係玩撚死佩哥

唔該哂ching

咪癲

冇癲，有心thanks

On9 80? 30有人要都偷笑

熱刺借都10m

踢埋今年下年32 分分鐘得10-15m 梗係借啦。 80笑大人個口